Amb bambes no s'entra 
==================================

L'amo d'una discoteca ha comprovat que els porters de discoteca com menys cervell tinguin més bé van i a més se'ls pot enganyar pagant-los menys.

![Disco](imatges/cervells.png)

El problema és que com que els trien tant curts no són capaços d'entendre les ordres que els hi dona el cap. Quan se'ls hi diu “deixeu entrar a totes les noies” mai se sap exactament què faran … 

Activitat: El cervell dels porters!
------------------------------------

Se us demana que desenvolupeu un programa que permeti als porters de discoteca decidir si una persona pot entrar o no segons els criteris que se’ls hi hagin donat.

Els criteris poden ser entre les quatre condicions següents:

* Edat
* Sexe: home/dona
* Què porta als peus: sabates, bambes o sandàlies
* Diners que porta

De manera que es pot decidir que poden entrar totes les noies, o els que tenen més de 18 anys, o els que porten sandàlies i tenen almenys 10 €

El programa rebrà una llista de gent i dirà quanta d'aquesta gent pot entrar.

Per exemple:
 
     Llista:
       Pere, 20, home, sabates, 25€
       Manel, 21 anys, home, bambes, 50€
       Maria, 18 anys, dona, sandàlies, 8€
       Mercè, 25 anys, dona, sabates, 100€
       Joan, 17 anys, home, bambes, 5 €
 
       Condició?  dones + 10€
       Resultat: Mercè

      Condició? 18 anys + 10 €
      Resultat: Pere, Manel, Mercè


